有冇待業人士傾兩句？

生活好悶呀

炒股囉

待業同失業有咩分別

冇 好聽d姐

待業，聽日返工

唔覺得悶